{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 애견펜션 개리비안베이"
    },
    "text": "ペット同伴可能な一軒家のペットペンションです。 入室は午後15時からで、退室は午前11時までです。 一匹のペットは無料で入室でき、二匹からは一匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、愛犬の体重は10kg未満である必要があります。 全ての客室でペットは最大4匹まで入室可能で、ペットが攻撃的だったり吠えたりする場合は予約を控えてください。 また、愛犬が客室内でマーキングをする悪習がある場合はマナーベルトを着用し、生理中の女の子の愛犬は衛生パンツまたはおむつを着用しなければなりません。 ペンション施設としては駐車場、無料で利用できる室内温水プール、愛犬浴室、愛犬カフェなどが提供されます。 さらに、ペンションには屋外プールもあり、夏季(5月~9月)に運営され、天候により営業時間が変動することがあります。 屋外プールではウォータースライドも設置されています。 ペンション内には消火器、一酸化炭素検出器、応急処置キットも備えられており、安全に気を配っています。 また、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 注意事項としては、客室内では臭い食べ物である肉、ドブ·フライ、魚を調理することはできず、人数の追加は当日はできませんので、事前にご連絡ください。 バーベキューを希望する場合は炭とグリルを利用でき、価格は2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォンです。 ザイグル電気グリルを利用したい場合は、1個当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、客室前のテラスで利用することができます。 幼児を基準に料金がかかり、ピーク期やピーク期にはより高い料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後15時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションにはペットを無料で一匹連れて行けますか？",
            "answer": "はい、一匹のペットは無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "二匹以上のペットを連れて行く場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、二匹以上のペットを連れて行く場合は、一匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペットの体重は10kg未満である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションの客室で最大何匹までペットを連れて行けますか？",
            "answer": "全ての客室でペットは最大4匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "攻撃的なペットや吠えるペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、攻撃的なペットや吠えるペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットがマーキングをする悪習がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "愛犬が客室内でマーキングをする悪習がある場合は、マナーベルトを着用してください。"
        },
        {
            "question": "愛犬が生理中の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "愛犬が生理中の女の子の場合は、衛生パンツまたはおむつを着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、無料で利用できる室内温水プール、愛犬浴室、愛犬カフェなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションには屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールもあります。夏季(5月~9月)に運営され、天候により営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはウォータースライドがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールにはウォータースライドも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションは安全対策はされていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には消火器、一酸化炭素検出器、応急処置キットが備えられており、安全に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で特定の臭い食べ物を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では臭い食べ物である肉、ドブ・フライ、魚を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は当日にできますか？",
            "answer": "いいえ、人数の追加は当日はできません。事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグル電気グリルを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ザイグル電気グリルを利用する場合は、1個当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の宿泊料金はかかります。ピーク期やピーク期にはより高い料金が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 814
    }
}